反問下一啲巴打 有需求又點

個需求講緊嘅係價錢合理

如果樓市開始跌
大家會期望用更低嘅價入手
進而更加少人買
需求就會更細
何來有人跌10個%就接呢？

講真唔怕貴 比得起嘅
都唔洗唱淡啦

1.十個香港人九個拎住幾百萬等入市
2.無人會平賣

有錢先可以有需求